國民警衛軍都向示威者跪地致意

〔即時新聞／綜合報導〕佛洛伊德案（George Floyd）餘波未平，各州紛紛動員國民兵協助當地警方執法，而過去有警察以單膝跪地方式表達與和平示威者站在同一陣線，這項風潮也吹向洛杉磯、紐約等各大城。週二在洛杉磯好萊塢一帶舉行的和平抗議中，負責看守路口的國民兵也以單膝跪地方式致意。

國民兵單膝跪地致意，展現與民同在氛圍。（法新社）
有美國網友在推特貼出影片，女演員帕爾默（Keke Palmer）今日在好萊塢一帶參加和平遊行，而她請求在場的國民兵一同加入他們的遊行，週圍的群眾也紛紛高喊「跟我們走」，但國民兵表明他們不能離開看守地點。

國民兵單膝跪地致意。（歐新社）
不過隨後則有群眾問道：「你能幫我個忙嗎？能用單膝跪地來致意嗎？」在場的國民兵也毫不猶豫就直接跪下，引來群眾高聲歡呼並表達感謝，隨後週邊群眾也紛紛一同跪地，展現與截然不同的和平氛圍。

執法道歉，天方夜譚

又要比藍絲睇

香港警察on99
合法地執法就梗係唔洗道歉啦，本警察通例拎黎攝麻雀枱腳都嫌佢唔夠厚呀

香港黑警：
屌你老母啦，搞亂個社會
如果唔係我哋剋制，用實彈屠殺你班死黑奴啦

藍絲又睇唔到

會睇就唔係藍絲啦，佢地只會揀自己想睇既野黎睇

無撚有錯
就算發現係佢面前都唔撚會睇當睇唔到咁

塞比藍屍睇， 佢哋會話香港警察執法冇問題， 美國成日用槍先係警暴， 所以美國警察 道歉正常

香港狗會講
你地班黑人有咩地位呀

林鄭月娥個閪又縮番入去

佢哋有回應啦
話做show喎

如果有條左膠走去向軍人個頭開一槍 會發生咩事

爆緊武肺架屌

張圖後面捷古華拉tee

熱狗 : 愛與和平感動共產黨?

係肩負起國民兵責任之前，你首先係一個國民

美國有國民兵，香港只有殖民兵

藍絲又hang機...
不過算啦，佢地都係當睇唔到架啦

推

美國好多高質軍警.

美帝

你地交幾多稅呀

藍絲塊面痛唔痛呀
係美國一早開槍
笑撚死我咩

美國軍警在街頭出動主要係對付暴亂搶掠, 不止對和平示威抗議嘅民眾無敵意, 在職務及制服下美國軍警本身就是美國公民, 同樣擁護美國嘅追求平等同公義嘅價值

比香港警察一個活生生既震撼教育
支那人就算點禁止都會接觸到呢D新聞
最終用現實例子影響返中國

★★★ TRUMP ADMIN ★★★

朝早和平示威, 夜晚放火打劫

我睇唔到
我淨係睇到個黑人比警察壓死

香港一單白警既新聞都無咁......
美國就不停有呢d警軍民同心既畫面，林鄭條冚家鏟仲好意思拎美國同香港比。
班食屎藍屍仲有咩好講

所以咪宵禁

藍絲係阻住地球轉既冚家剷

叫得左膠點會開槍啊-0-0

尋日我個藍屍老豆先係到講trump要出國民警衛軍同軍隊鎮壓，你睇下香港都只係警察未出解放軍我就比張圖佢睇 佢柒到唔出聲

呢啲撚樣應該送上軍事法庭

香港警察向示威者開槍致意

示範左民主社會點執法

佢哋係要守護市民同財產但香港班黑警只係守護自己嘅財產

national guard 鎮壓既係looters
同埋national guard 係州長出, 唔係白宮出

就算係都唔出奇
但係起碼人哋識得扮吓
你睇吓香港個三萬件

所以先要屌班藍屍睇啲唔睇啲 成日拎住份垃圾東方就當自己知天下事。

如果有人問點解我揀美國而唔揀中國，我會比呢張圖佢睇

china cant tear them apart it wont work.
not with their history

極權 vs 良知

因為會俾群聚打死

港警世界第一

第一仆街

呢個就係文明社會同唔文明社會嘅差別

話說啲字都幾肉酸

林奠: 呢班係無建設嘅人

支那 : 後果自負！後果自負！

no mask

二線部隊都轉晒multi cam

Carrie lam: see how the U.S government is responding to the unrest.

淋奠:相信大家睇到美軍同黑驚有咩分別

浸浸真係出動軍隊，出動軍隊同民眾connect
最後警民一家親

如果起米國一早就系列。。。。

做show姐
所有駁吾刀既都係做show

D友其實生活困難未開聲抗議,要求政府就中國病毒疫情再撥款養多一兩個月囉.做乜要借頭借路出嚟搶劫搬貨?

一個社會永遠都有d 仆街，香港都有d 廢老係優品偷野啦

Getter Tomahawk ~ Boomerang

(Meanwhile in Hong Kong。。。)

蓝尸百搭句：鬼佬做show你地又信

😢😢，點解點大對比

一巴巴車落班藍屍度...

香港警狗：執法要跪低？可笑

香港啲畜牲連扮都唔扮

啲藍屍依幾日塊面腫撚曬 點算

優品無咩貨值得搬係話? 最多係撻支水咁. 呢D就吹毛求疵D.
連續多日乘夜搬貨,佢就不如直接革命,好似古巴以前咁.

鄧炳強做吓show跪周梓樂，我服呀

呢d就愛與和平感動喇
香港班左膠真係收皮喇

睇嘢啦藍絲

唔識學另一張相print出黎

出軍隊 如果侵落唔人道order一樣唔會做
估美軍係解放軍咩

支畜從來就無道德秩序, 係唔可以有權有槍架,有權就行秦政, 有槍就會亂殺人.
最多比佢地揸棍.
另外D柒頭一對比,全部都係乸型咁樣.

係美國一早開左槍

721831

其實見到啲士兵咁有人性真係好感動

721831101111

香港黑警A:道歉?我道你老母
香港黑警B:道歉? 你地要同我道歉

要是喺香港一早比人輪姦槍殺了

支狗show都唔識做，正弱智仔

係美國早就開...槍...咦？

睇呢啲睇到眼濕濕
點解香港人咁撚不幸

訓練有素同有牌爛仔分別
軍隊當兵緊有野做得唔岩
係爭在有無紀律同識唔識反省

藍絲手足 輸了

真係好美好

六四前一開始班北京老解都係咁
之後共匪再調班外省兵入城

但班狗show 都唔撚識做

push

藍絲 五毛出黎講兩句啦 屌你老母去撚左邊呀

Push

我都係

好撚高汁

無口罩 唔怕武漢肺炎？

美國

又一個清泉post

同64比較、高下立見

唔關事既
人地成個國家都係咁
你調咩都未必有用
唔通真係開槍鎮壓平民咩

你再睇返香港嗰班撚屌

之前聽人講美軍都會睇香港示威live
因為當兵好撚悶

我都想係美國人啊屌

身型靚撚到，唔講以為係種菜

知咩事啦 美國個個有槍都未要點開真槍

成隻曱甴咁
同美軍冇得比

香港皇軍：我無錯，係你地錯

電光火石

睇咩呀
之前有個阿叔跪叫唔好開槍
文匯報即話係演員
藍絲睇到好開人

連國民警衛軍都作反
睇黎美國安穩左好多年

和平遊行，果邊一啲問題都無

Airdrop圖

唔係道歉來嫁
單跪好似係支持黑人平權之類既姿勢
即係好似 五一個手勢咁

香港警察

合法命令啊，曱甴。

班仆街藍絲親戚group 仲日日喺度恥笑緊美國 話佢抵死呀盛 又打晒j話支那同香港唔怕制裁
完全同正常人活喺兩個世界

果班仆街含家產唔撚用腦唔死都無用架啦

我睇唔到！

呢個係你認為！

你大聲唔代表你有道理！

我夠有野，證明你講野係相反！

香港

致意姐又唔係道歉

條柒婆鐘意比較嗎, 香港班狗致意都無呀, 見人就打

幾時到果3萬隻畜牲上國際法庭?

美軍普遍既質素吊打支那殖民軍

如果係美國一早開槍呢...

佢哋要打嘅係antifa嗰堆

香港嗰啲廢物又話美國早就開槍？

藍屍面皮幾呎厚
冇感覺

[行動POST]615全民放假悼念日

藍絲又hang機

呢張圖
反映美國黑人單野仲有得拆
大家仇恨唔深
係香港根本冇可能

呢張圖除佐打巴藍絲
同樣都打巴黃絲
所謂既勇武抗爭只會加深仇恨(而到而家咩都得唔到)
點解唔諗用"和平" connect 警

我諗呢到一定好多人覺得on9﹐但有冇諗過呢個係最有用爭取拆求方法

有條片北京公安勒市民條頸，面都已變紫色都唔放手，有埋公安編號

呢啲人咪醒囉
和和平平咁又有人工
香港警察學下嘢啦
蠢撚過閪
搏曬老命咁與民為敵為咗舖路畀公安取代自己又辛苦
真係on99

香港個d與與民為敵
梗係唔會理你

Push notifications

如果係美國 道左歉啦

眼中只有錢,郁下就用錢去衡量人真係好撚膚淺同可悲

so touching....................!!

NEVER happened in HK!

What does it take for PK Teng, Carrie Lam, Li Ka Chiu to kneel with Hk people????

They are REAL men!!!!
VERY BRAVE !!

人地明白自己係咩身份
香港班狗
真係以為自己>>>>>人民
恕不知自己係一個工具

BlueC may say many USA national guard have ARTHRITIS on KNEES ., that's why they kneel down and take a brief rest ! Period.

7婆同班建制狗又當咩都睇唔到架喇

2014年咪試過
一樣和和平平用催淚彈
69夠晒和平
班狗無思考能力 只係識聽order
你做咩都無用

repeatedly

見到呢啲圖就好想喊 人民公僕本應係咁 偏偏香港警察就係咁撚惡劣

藍屍：我唔想知 我睇唔到

你唔係ON9
直頭弱鳩智
搵香港班驚同美帝比
人地對於自己嘅地方同人民嘅歸屬感係香港班垃圾永遠追唔上

點睇到？
我見示威果陣 都有舉其他國家既旗
真係永遠都追唔上？

講緊班狗呀
你自己話用和平 connect 警
講出黎有無笑親自己

送你做軍妓就差唔多或者波台賤種可以去做砲灰

有咩好笑先
有活生生既例子 唔係想像出黎
事實真係有人做到
咁人地做到 姐係自己有機會做到啦

訓咗幾多年
雨傘果陣咪做咗

起完底原來傻既
Bye bye 唔同你玩啦

香港呢

咩都做show點解藍絲次次都用呢個字

TVB無報姐

人哋美國人自細教育制度就係要佢哋有自己思考，有自我思考批判能力嘅國民，先可以造就國家嘅偉大，比著係圈養既華人，有full gear有槍，跪你老母西啦

藍絲：你地唔犯法咪唔會拉你blablabla

無比較真係唔會有傷害

其實 國民警衛軍 真係比警察 更得貼近市民

因為國民警衛軍 是預備役
即係平時佢地係平民, 有自己職業
但受到召集, 先會去報到, 然後出動
執行完任務之後, 收隊解散, 又做番平民

唔似得警察咁, 長期是警察, 自然會變離地

如果香港有 國民警衛軍 , 相信都會咁

yijin出嚟係咁上下

人地知道自己守護緊自己嘅家園
香港班狗從來冇呢個概念

佢地點會見唔到，所以呢幾日咪唔敢提囉

orange mam bad
ccp good

高質

唔通我講畀警甴聽又話你知係都要畫公仔畫出腸

藍絲見到又會笑尻美軍無撚用，少少事就跪，應該跟香港警察學野啦

香港黑警拎住枝槍都當自己最撚正義，喺前面行過都係錯

香港就拆梓樂彥霖個壇

黑人protestor挑釁黑人national guard
national guard無動於衷, 展示強大忍耐力

人地都有道歉啦

香港個班呢？

香港班社會寄生蟲黑警
吸毒虐打理鳩得你

藍絲：我睇唔到

爸打係唔係訓左5年啱啱訓醒

香港狗：叫你個上帝落嚟見我

林奠塊面又腫哂

根本係人畜之別
HKPOPO只有落地獄一條路

人畜之別

npc

狗：有美國人唔做做曱甴

有聲，龍馬起我個腦好嘈

自己人!

【TVB廣告商】和興白花油x頭條日報x賀國慶

做咗ＴＶＢ任務未呢入去幫手推post同比嬲嬲啦~

This is America

特衰政府:不能向惡勢力低頭
黑警:執法者不能道歉

有咁既畫面係因為 政治問題要政治解決， 而唔係好似中共咁用軍隊鎮壓。

示威遊行可以好和平，大前題係政府真係要重視同落實訴求。

當然，趁火打劫，周圍打人搶野個d 非遊行示威目的 就不了

基本上美國呢單野好快會平息
涉事警員都等緊法庭判
其他食花生警員都炒埋
而且人地美國唔係殺自己人嘅政權
中共先係
講人權 美國多左膠大愛包容 Fine
但背後中共打算煽風點火 放假新聞 想打擊侵侵選情 就算吧啦

屌，真係睇到眼濕濕

瞓咗幾耐，總以為黑狗有得同美國警察比?

人民授權給政府執政

講真個句 美國示威者個邊本身冇錯
但我睇新聞見到有班人係到診亂搶嘢
本身個示威就幫緊一啲受種族歧視既人
但有啲黑人仲係到搶嘢搞到我都唔知幫邊面
如果我有講錯 請糾正我

成個畫面好似2014佔中咁